IFTTT 有關forward email 到telegram 問題

見到IFTTT可以forward 收到嘅電郵去telegram channel, 但喺咪要join pro 先可以即時?